唉 濕撚晒 唉 唔驚

普京一早有人幫佢擔